{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 호사 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせにより、12月23~24日は連泊予約ができないという案内があります。 駐車場は光州広域市東区不老洞7番地に位置しています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。 連泊の場合、追加料金は現場で決済することになっています。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に賦課されることがあり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際には様々な特典が提供され、温度調節が可能な禁煙客室をご利用いただけます。 客室はスタイラーが完備されており、寝具類はヒルトンホテルのものを使用しています。 防疫と無料Wi-Fiが提供されます。 駐車場の利用時間は平日は18時以降、週末は21時以降です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約ができない日はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、12月23〜24日は連泊予約ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車場は光州広域市東区不老洞7番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "特殊客室は直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はいつ決済しますか？",
            "answer": "連泊の場合、追加料金は現場で決済することになっています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に賦課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はスタイラーが完備されており、寝具類はヒルトンホテルのものを使用しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は平日は18時以降、週末は21時以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 473
    }
}